老實講，你send得cv來即係求我比offer你，所以我亦都有權壓你人工

否則你咁撚叻你就唔撚好搵工啦

自己做老細囉撚樣

但你又無咁既能力同財力做老細

一開始係你求人比offer你

求人仲咁撚多要求

個個搵工撚樣都睇到自己大一大

其實你唔做大把人做

低一低人工都有人做

仲未死咩？？

屋契呢？？

HR狗？

狗你老母呀狗

係邊個要乞人比offer?

邊個係狗諗清楚未？

根本d死毒撚見完工無offer就唱衰hr

但hr做既野遠遠比你想像中專業更多

你班低學歷柒頭有乜資格批評hr?

周街都係工
你自己做晒佢囉，分少份比人tim
睇下仲搵唔搵到咁多錢

大把求職者都好聽話

知道自己有不足之處

都肯自己調低人工配合公司發展

公司將來都會好好回報肯付出有貢獻既員工

你班無業毒撚繼續坐屋企啦

其實請人好易

近來越來越多新移民求職者

又平又勤力

HR要幾高學歷

老實講，你出得招聘即係求我幫你做野，所以我亦都有權要求你比多啲人工

否則你咁撚叻你就唔撚好請人啦

自己做哂啲野囉撚樣

但你又無咁既能力同時間做啲野

一開始係你求人幫你

求人仲咁撚多要求

個個老細撚樣都睇到自己大一大

其實你唔請大把人請

高一高人工都有人請

樓主咪撚skip喎

你隻HR狗連屋都未買得起啦
肯貼屋契未啊

你唔比人係batch apply? 試過有間港資打黎約interview 竟然話有兩個test 我即刻叫佢取消個申請 心諗 睇到自己咁高都有

垃圾野雞U

邊個post 廣告要請人？

屋契呢？

真心高質

人地HR好撚巴閉架，大學有科HR揀架

No 保安仔😂😂

你公司有你咁既hr真係執得。

樓主潛緊

講得非常好

高質
樓主唔好skip呀